有冇人老豆老母都係ok打做0k

0k

Ok

oK

Mk

我老母都係喎
明明英文鍵盤上面o同k咁近

{0}K

佢地手寫ok

〇K

我老母真係會

我老母都係咁
我問佢點解要咁打
佢答我話用黎提醒我
生我之前係o
生完我之後變左0
用人好辛苦 孝順媽咪

我老豆打個j 字打做丁字
上次佢打人個名做丁enny

我老母都係
因為手寫，多數出0

即刻係屋企個group search
有9個results

kk

。k